[重溫] 1999年上水數名義士大戰黑警

啲打狗棍法勁到

以前用刀用石油氣樽先至出到催淚彈
以前有英軍訓練嘅真係守返啲程序，而家呢啲跟公安練

推

最後仲搶埋盾牌

走得太前

當年咩事

其實地形係重點

Cls

開山刀石油氣
痴撚線已經唔係勇武可以形容
btw就算係咁班狗都係用個盾推下唔會好似而家咁下下對撚住個頭黎扑

以今時今日標準, 肯定係暴動

兩邊都好撚勇武
啲狗完全唔驚引爆石油氣

今時今日既標準
肯定係恐襲lv
之後開槍射殺示威者

終於知點解港英由1890到今時今日港共政府都唔敢搞圍村佬未
可以參考的係佢地的團結同勇氣，真係示死如歸，誓死捍衛家園。

演習嚟

試下今日咁樣揸，即刻比班人形生物開實彈射

圍村佬會咁撚勇武 一睇就知係收地啦
唔通為自由人權民主正義咩

而家有咁既氣勢 就好啦

上水石湖新村收地

有本書講1890年英國佬鎮壓佢地

你睇嘅AV都係
冇一套係黎真

扭定個石油氣 一齊攬炒
焦土派

btw講笑唔好犧牲